金鐘開始多人

有幾十慢人

剛剛就有大媽 普通話問點去金鐘 添馬公園

在西鐵 但影唔切相 連廣東話都唔識 又唔識路 呢d就收錢 在南昌站 去香港個一面就去到金鐘 係都要垡去美孚先轉 連路都唔識 幾十歲人著到紅紅橙橙 一睇就知非港人

搵呢d人來 哈哈 我就係親身見證政府班奶共閪係點做嘢 連呢d都搵外勞

PP好多垃圾聚集 揾人pang佢地扯唔該

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

又係d垃雜同鄉會撚就有份 今次又一人幾錢呀？
維穩費up up up

d 樣真係好陸蝗扮乜野香港人

唔使扮 擺明係 我剛才由南昌入來 就有兩個 其中一個 仲有張紙仔寫住 金鐘 添馬廣場 佢地連地方都唔識 要用紙show 俾我睇 又唔識講廣東話 點睇都知不是港人